戴耀廷算唔算係現代諸葛亮？

而陳雲就係司馬懿

咪撚on9啦

樓主ON9完未

咁黃之鋒係咪周瑜?

周庭係小喬?

由佢沉啦

點解?

屌.jpg

幫樓主推

重有無其他類比?

蕭生係劉伯溫

一切都算到

用相反方式暗示

後來比人發現左變左燈神

林鄭係黃月英

沈教授呢？
諸葛無份落場 淨比下策略
戴應該智力武力都平均既武將

你吹奏夠燒山未？

邊個係 張角 嚴白虎 木鹿大王 同 兀突骨？

拉

你個司馬懿龜縮咗啦

羽白主席係咩

膠post咪阻住時事台喇

好明顯係周魴
習近平係曹休

華雄

黃子悅係邊個？

樓主ff緊城邦會戰勝龜來

我覺得係許褚身型

Trump又係誰?
番邦外族?

戴教授一直係我偶像但佢係讀死書嘅書生派，過份迷信於理論，深信『根據歷史，我點做點做再點做，就會得到咩結果』

但可惜佢嘅對手根本唔按道理出牌，亦無道德論理可言.....

低質分化

似楊修

我只係知你係現代兩毛

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

你食蕉啦

on9 post 都上熱門

攬炒巴呢咁

安靜一點 五毛

陳雲先係！！！

拉

佢係抗爭嘅終結者

佢真係純粹文官，唔玩計謀，我覺得似蔡邕。（俾王允鬥黃鬥死都有少少似香港情形）

許智勇 張飛 —-夠晒勇 係傳統泛民
王伯羽 許褚 ——超區坦克唔多講
黃之鋒 周瑜 —— 年輕有為 聯蜀抗魏=國際戰線
黎智英 張昭 —— 本身勁但主降=泛民受蟈安法
黃毓民 張角 —— 大家都係教主 議會抗爭鼻祖=黃巾起義始祖

諗到再加

國師應該係彌衡

李傕郭汜班軍閥=本土派雨傘後內鬥

呢個post 好on9

陳國邦係李斯

董卓

我究竟睇緊d乜撚野?

我咪趙雲 軒尼詩道中路七進七出

陳雲呢句即刻負評

林鄭係貂嬋

咁邊個係雲信

馬超

外國人應該叫C・馬超

袁國勇=華佗

甄宓

陳雲係大賢良師張角

今次係要多謝佢
但唔需要造神
定係 post 主個華人劣根性又發作

同g phone 一樣 唔好造神

低質捧殺

係對家on9

超能力嚟啫
未必真係咁叻嘅

收皮啦 仆街

如果真係諸葛亮依家已經贏左啦

反而覺得佢預人數預得幾準
唔計一開始up 17萬

但佢個思維算係好前

政治嘅嘢，一切都係一場戲，咪認真啦

STOP MAKING FUCKING GODS!!!!

Do this and it's enough:

一人一句多謝戴教授攪咗個咁成功既初選

習大大係咩？

林鄭呢？

笑左

林鄭一定係呂布啦
三姓家奴
香港同中國仲要全家bc
最緊要真係好打得

諸葛亮都無幫蜀國贏到

陳雲極其量係楊修

梁天琦係劉備

我本身幾鍾意諸葛亮